[
    {
        "id": 1666,
        "question": "Soylu, asil bir soydan gelen (kimse)",
        "letter": "A",
        "answer": "Asilzade"
    },
    {
        "id": 1600,
        "question": "Kaybedilen bir şeyi yeniden ele geçirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulmak, bulma"
    },
    {
        "id": 530,
        "question": "Gösterişli, şatafatlı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cafcaf, cafcaflı"
    },
    {
        "id": 1449,
        "question": "Diz kapaklarına kadar çıkan bir çeşit ayakkabı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizme"
    },
    {
        "id": 186,
        "question": "İki kişi tarafından karşılıklı söylenen şarkı",
        "letter": "D",
        "answer": "düet"
    },
    {
        "id": 1412,
        "question": "İnsan vücudunun herhangi bir boşluğunu, muayeneyi kolaylaştırmak için aydınlatıp görünür duruma getiren alet",
        "letter": "E",
        "answer": "Endoskop"
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Satrançta sadece çapraz hareket edebilen taş",
        "letter": "F",
        "answer": "fil"
    },
    {
        "id": 581,
        "question": "Tek kürekle suda yürütülen geleneksel bir Venedik aracı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gondol"
    },
    {
        "id": 245,
        "question": "Karşılıksız vermek, bağış",
        "letter": "H",
        "answer": "hibe, hibe etmek"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 609,
        "question": "Kutu şeklindeki büyük eşya paketi",
        "letter": "K",
        "answer": "Koli"
    },
    {
        "id": 302,
        "question": "Bazı bitkilerin genellikle süt görünüşünde olan öz suyu",
        "letter": "L",
        "answer": "lateks"
    },
    {
        "id": 318,
        "question": "On kişilik asker birliği",
        "letter": "M",
        "answer": "manga"
    },
    {
        "id": 641,
        "question": "Sinir sisteminin uyarıyı iletmekle görevli anatomik ve işlevsel birimi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, nöronlar"
    },
    {
        "id": 909,
        "question": "Taş ya da maden çıkarılan yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Ocak"
    },
    {
        "id": 360,
        "question": "İleride geri verilmek veya alınmak şartıyla alınan veya verilen (şey)",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödünç, ödünç alma, ödünç almak"
    },
    {
        "id": 1012,
        "question": "İç içe geçen veya birbiri üzerine gelen parçaları tutturmaya yarayan bir tür tahta veya metal çivi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pim"
    },
    {
        "id": 392,
        "question": "Derece, kerte",
        "letter": "R",
        "answer": "radde"
    },
    {
        "id": 689,
        "question": "İstemeden bir şeylere çarpan, deviren, kıran (kimse)",
        "letter": "S",
        "answer": "Sakar"
    },
    {
        "id": 420,
        "question": "Kötülük, fenalık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şer"
    },
    {
        "id": 1130,
        "question": "Ölünün içine konulduğu sandık biçiminde araç, sal",
        "letter": "T",
        "answer": "tabut"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 769,
        "question": "Korkunun yarattığı serinlik",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürperti, Ürpermek"
    },
    {
        "id": 866,
        "question": "Futbolda Top Yere Değmeden Yapılan Vuruş",
        "letter": "V",
        "answer": "Vole"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 1588,
        "question": "Bebeklere iç çamaşırı olarak giydirilen, ince pamukludan kısa ve kollu giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zıbın"
    }
]